Pro club 招人

暫時D3、已報甲組聯賽隊現誠招後防
空缺：左閘/右閘/中堅
時間：每晚10點左右開波
陣式：4231
進攻風格：控傳、快速組織
防守風格：442防守反擊
要求：開咪，保持一定出席率，位置感好，適當配合進攻，最緊要有團隊合作意識
隊內風氣介紹：不指責隊友、經常共同檢討以求進步

推